呢段片算唔算證明咗健身撚都好難揪贏肥撚？

188CM 131KG 對 190CM 256KG

一倍質量啊你老母

肥撚弱點咪又係個頭
我就唔信食一拳打下巴唔訓低

kof咁

佢唔踢腳姐

鬥推咋,邊鬼到係打
肥佬轉身慢
轉多幾個圈就跟唔上

但同樣磅數既話
有腹肌會屌打冇腹肌

256kg 500幾磅？ 有無寫錯？

真係打 拉距離 掃腳

人肉坦克 係咪打頭先扣到佢d血
就算推到佢落地都驚俾佢一野捉住鍊爆 除左拉打都諗唔到有效策略

又見到許禇、典韋…

擺明冇寫錯

世清

靈活矮撚VS肥撚

SORRY呢條先岩

質你老母量咩

依家就係質你老母量啊 暑假得返兩日
做撚曬phy啲作業未啊文科仔

肥撚同大隻高體脂 應該係2回事?

呢個重量嘅肥撚 長期頂住呢個重量 肌肉其實都比瘦撚強好多 但分類嚟講呢個唔係strong fat

睇下點揪，無人叫你學佢鬥推

屈體能屈轉身都夠做

uzi黎既喂

矮燃好勁，上忍級數

主持人落場

實戰死左9年

實戰矮然冇得上場Tim

見到肥然我唔都知點算

你估推得郁自已體重ga腳力少野呀
叫你負重多一百kg黎行睇你死唔死

明明係個健身撚贏

所以日本相撲其實好屈
打又打唔痛佢
比佢出力一推好似比車撞咁
只要有擂台 一定冇人夠佢地打

on9鬥推緊係重果個贏啦
你試外出埋拳睇下個肥佬頂唔頂到10秒

唔係輸左比肌肉佬咩

李小龍一下輕拳都KO啦

on9 都唔係真打，推下推下

限時10秒就相樸勁
拉多過一分鐘都無氣啦

乜channel來，好有creativity

佢真係唔撚識

我文科仔
但小學常職已經有講呢樣嘢

質量有咩問題

可能佢睇錯咗做素質

“一倍”字仲有問題啦
應該係多一倍

一係以為係大陸字走黎串柒柒
一係搞錯weight mass concept
但係好可惜即使兩組數字係newton都唔會改變差一倍mass既事實
除非你話一個係月球磅重一個係地球磅喇

係咪就係小學野都學唔明先要讀文科呀文科仔

我phy差所以唔讀phy
有錯請高手指點

文科洗鬼做phy作業

比例上越重磅越著數係一定既,
肌肉唔係話無用, 但你死我亡果隻打交既話,
都係睇下邊個打中要害先

但你話普通打下爛仔交咁肥D重D大隻D 就著數D既,
因為大家都無諗住以死相博, 唔打要害一定係體型/持久力最影響戰果

以為係蝗語？

九成以為大陸字串柒柒啦
都話撚左呢班正字撚ON9架啦

本撚身果班人都讀書唔多
學人講正字, 自己字都唔識多個正你老母

咁都有得笑

【戰鬥民族】一言不合 MMA選手踢死舉重冠軍

豬木都同拳王呀里打成平手啦
如果變左橫鋼打呀里 呀里一定唔夠打

健身撚酸到

mass

做哂兩樣咪得

體重相差到呢個地步，肥肉定肌肉已經無意思

youtube有段俄仔百零磅摔角手同三百磅大肥佬對練
好似一個大人蝦細路咁，摔角手搏命攬落去，肥佬一野抽起佢，一推，就飛走左

powerlifter

猩猩打大象

你問來把撚咩 隻抽又淆底

我唔打狗。

啱嘅孝子 畢竟見到狗都諗起自己老豆

無所謂啦，你肯認自己係狗就得

Ching都幾豁達

Btw 幾時唔笠水

我唔笠水你入撚左icu啦戇鳩

放過自己等於放過別人

真係當自己威脅生命咩你老鼠咋icu

刃牙5

樓主條片咁鬥推 肥撚就有著數（雖然條片其實都係fit果個贏）
真係打既 有格鬥訓練一定贏無訓練
話知你幾大隻
尤其專業選手 佢打你 你無搏擊底根本反應唔切

你當呀里嘅步法虧㗎？
而家豬木瞓地都被ufc 條斛斗飛踩友破咗

揪同鬥力兩回事